[I/A]火影忍者 疾風亂舞(146) 撐課大聯盟 - 國際爆死日

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

所有好日唔上水 一上水就曬命嘅撚樣
古思堯有嘢同你哋講:

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.首抽建議&小知識
2.常見日文&辭彙解釋
3.常見FAQ (紅字一定要睇)
4.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
5.無所屬隊介紹&心得
6.曉隊介紹&心得
7.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

假首抽(雲上巴提供)
而家一入game，要先睇嗚佐大戰一輪
之後就可以係到揀一隻作為假首抽
而且會送兩個忍具

共鳴
比較推薦新手既你揀共鳴
隊長技係知，勇屬Hp同技傷加多40%
最好地方係佢被動技一會加一技速
雖然做唔到雙閃但起碼令到佢技二閃光到先

技二係上狀態共鳴最多係三次
每次加技傷20%同攻擊40%
最令人亮眼地方係查克拉大回復

技一全體傷，而且係必中
加上令到佢雙閃忍具唔難拎
只要打天天忍具關就拎到佢件外套(加一技速)
總括而言前期佢又可以輸出又可以做補師

十拳

十拳係pvp較多人用，若果你自問覺得自己會係真首抽到抽到好野可以選擇佢

隊長技係曉隊攻擊30% 狀態異常同弱体輕減
呢d通通都唔係重點
重點在於佢既被動技Hp 素早100% 減半查
正正係減半查導致佢只要配合忍具就可以做到0查出技

技1 耐性無視+ 高機率封印
但用完減70%血。但傷害真係好高
係pvp直頭係秒殺
但係平時打關由於好boss都有幾條血或者多血情況下，好容易用一，兩下技一就比人打死

技二係上狀態
減人攻，防，素早70%
不過並唔係好多時到上到

你可能成日聽到老手講十拳點勁點強
係因為我地有忍具同其他隊員撘配
十拳只要忍具你有大南，pvp眼，其他放曬加素早既忍具就已經跑得好快

新手並不建議選擇十拳作為假首抽
係因為你打關會好吃力
再加上難而做到雙閃
除非你有信心會係真首抽到中到好勁角色
唔係你花好多時間去培育其他角色
但無可否認十拳係pvp既mvp
鳴媽（最勁輔助角）(藍b巴提供)

鳴媽（最勁輔助角）
技一就唔洗點講，今時今日黎講唔高傷，但有（縛），係可以減少對手一名80%傷害同30%素早
技二先係重點，可以為我方所有隊員回復90%查，外加決意狀態，增加攻擊、防禦同素早去到80%
另外勁在你只需要鳴媽專忍具，就可以令到佢技二閃光，而被動三係我方愈多木葉隊員就會愈高素早（最高35%）

小知識(雲上巴,藍b巴,肥毒巴,M巴提供)

呢一張係5星忍道卷

係可以幫所有角色升一個忍道(除咗神忍，霸忍)，升爆忍道之後有唔同嘅強化畀你揀，通常黎講首選一定係技速(左下角)，可以更快出技，技能速度去到閃光就唔使行紅BAR 直接出技 呢樣喺PVP嚟講非常之重要

唔同卡佢本身技速都唔同

(最慢)激遲>遲>普通>速>最速>閃光(最快)

每升一格就要+1技速，閃光=max
另外如果閃光+1，即使人地debuff 降你一階速都可以繼續閃光，如此類推

雙閃姐係 兩招技都係閃光

神忍有以下幾隻

霸忍

入手途經pvp一至50/100名，或者儲夠一百張pvp卷去換
謹記神忍同霸忍係唔可以食5星忍道卷黎升忍道

新手既你一定會好苦惱，點解角色Lv升得咁慢，其實只要打曜日任何土之卷就可以拎到經驗書幫你既角色升Lv

升Lv升到無錢？唔洗煩
打日曜關卡就得

依加3週年，新手們記得拎，無論係老母定其他人用都會二回加一速，好好用，所以記得拎

新手們唔好見到依張忍道卷平就走去買，因為依張係p幣角專用，比平時d角色食係同食3星忍道卷無分別

依個係天天關岀，依兩個係鳴佐加一速忍具,所以新手們都記得拎

依個係曉隊忍具，放落十拳到會令到佢0查，可以達到永動一技同二技，而且放落其他國家忍者到都好高效用，cp值好高既忍具黎
首抽建議(雲上巴提供)

老母(老母一個打哂)
老母神一般存在
隊長技係知屬性Hp 攻擊 技傷都加150%
被動技一都係加查同埋加素早
最屈係被動技二 3回合無視所有技能
換句說話講只係得普攻先打得佢入

睇翻佢二招技一係固有3%加999999
傷害極高，仲要係必中，除左固有無效之外，其他場合都可以出埸。而技二就係無視耐性，扣人血之餘仲可以解人狀態。
唯一敗筆位就係好難先抽，仲要配合特定忍具先可以雙閃。

老吳巴提供
技2幫對面上狀態 卯
再技1打有2倍傷
仔孫系列角色有3倍
最大6倍, 可以打千萬傷

三週年營運已成最大贏家
營運成功撚到唔少巴打個心都無撚埋
火影眾巴打 : 睇路呀！！！

常見日文辭彙 &常見FAQ
可以睇下面條LINK:
目錄:
1.常見日文辭彙
2.常見FAQ

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答
除非你無睇就問

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

聽講呀哥好勁

肥毒巴真人(火影博士)

火影有愛

疾風傳拎石條件(睇以下條link),
(hard mode 通常夠打就夠條件拎石,如果都係拎唔到可以comment問巴打

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽實用卡、PVP連勝心得

巴打嘅心得，包含組隊睇以下條link:

目錄:
1.無所屬介紹 (by自稱清泉嘅紫宇宙巴提供)
2.５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)
3. PVP 連勝心得 (by 征龍)

屬於連登仔嘅Fd list (by明智巴)
(對唔住都要講句唔歡迎CD-ROM)
另外加巴打之前最好講聲先 除非好熟啦 如果無啦啦有個3唔識7嘅加你 畀著我都拒絕啦 所以最好單聲先 方便大家

曉好需要實力高強嘅忍者，快啲加入我地曉啦！

問: 唔小心踩中1001點算?
答: 開post囉屌你 咪走咗去呀，唔係嘅話成班巴打排隊搵伯母呀 夜晚無飯食唔好喊

以下係開post template (自己copy&paste):

提下大家GAME入面個個人介紹最好加個LIHKG 等巴打們易認D, 費事好似肥毒博士被人DEL FD都唔知咩事

我喺到感謝所有有份搞POST頭嘅巴打
同埋係POST入面有份解答伸手新手問題嘅巴打
唔該所有伸手新手黨發問前睇下POST頭嘅資料 真係唔明先再COMMENT問巴打 雖然巴打們都好樂意解答你嘅問題 但唔好一句唔睇扼殺咗咁多位巴打嘅努力同付出

肥毒亂舞潮文

出新pool，
十抽唔中，玩家仍然沉得住氣，準備下十抽；肥毒表示冇興趣唔抽。
廿抽唔中，玩家開始鼓譟；肥毒按兵不動。
三十抽唔中，玩家開始屌鬼，肥毒改口風表示願意射一抽。
四十抽唔中，第Ｎ屆反課大聯盟成立；肥毒表示解緊任拎石。
五十抽唔中，Ｍ仔藍Ｂ開始收手；肥毒表示再諗下抽定唔抽。
六十抽唔中，玩家ＲＥＦＵＮＤ；課長老吳巴無限巴繼續使出銀彈攻勢，等待限角到來。
七十抽唔中，玩家開始ＤＥＬ驚；老吳巴抱怨機率太低。
八十抽唔中，營運停止活動；無限終於說：『老天，好難抽！』

肥毒：『我單抽中雙限！』

最後附上火影POST大合照:

爆死了

爆死+1

新手上路求好友

過400LV先講

係咪回坑啫

加左

爆死

明知爆死都要抽

認同

你最近還好嗎，新出的限定入袋嗎？

70抽炒曬
準備第80個

必須的，仲要無限拉麵有心刷幾日都400lv

下次首頁要講明 400lv先加好友

個pool仲閪過老母果次

0.4% 我中左都唔敢再追

上次老母我好似3pack 先中

新手佐助起手想問依幾隻有係邊隻ok 可以入隊

而家係咪無石刷首抽

閪好多

呢個free pool當儲3辣啫，儲齊就ok
冇話特別勁

又話汁左個post，仲有新post ga？

姣婆守唔到寡

呢兩隻有冇用

好，唔該巴打 繼續打分算haha

黃賭毒三人組POOL好明顯係以灼遁為目標

dllm 新！

又抽唔到神忍

新po留名，繼續比閪驚撚狗

唔掂, 真係唔掂
我唔可以課垃圾

贏運已贏

連肥毒都課兩packs，營運今次數錢數到手軟，一個pool 夠佢出全部員工一年人工，永續閪影

閪影啲員工咁唔值錢嘅咩

對玩家西會對員工好, 是咪中幻術?

直頭無限月讀啦我都課

2pack中唔中？

係咪過幾日有石派

每種石打番廿粒多D備用先

d特別關成日開，唔駛啦
最主要係唔撚中新野

低RANK 又唔係成日有麵, 黎緊仲要進哂D 垃圾七班

嗰啲石多到要賣 又成日送
中到嘢先有得升㗎

黎緊仲有幾多石派... 打算自爆投胎

副帳中咗灼鳴

中兩公婆既即時沒收左你AC

灼鳴冇乜力水，中灼佐就反cup 嬴運

希望在明天

如果我可以中哂兩公婆, 以後我收聲
讚美營運

黎緊仲有幾多石派姐

76+10
完pool之後

好似石都唔撚送, 唔比人刷首抽?

之後好似仲有個總神忍pool

撚狗pool
咪又係要搏

冇希望就唔會失望

就好似神老專POOL 完有個牛雜POOL

又30 石撚狗pool

無啦 雙閃神忍仲要5條命, 高傷無指定對家
仲可以有咩要求? PVP都用到先抵死, 只係比尾獸無效剋

佢招一技上左buff係咪確率耐性無視

留石等iOS4週年算 早知上次老母都唔抽 威得一陣就收左皮

你方忍得住咩

4週年

然後等5周年

過完三週年已經收皮

起手24石玩條毛咩

死啦 有強迫症想追多隻嗚返黎

課多六千

你max 左十連 2% 可以當超忍咁追，不過黑起上黎

統計下, 家下邊個係有, 只計長期上水個D

仆街出蛤蟆爺爺然後彈隻大和出黎

單隻蛤蟆只係有普通5星

我好少出蛤蟆 超少...
干地今次威左定炒

新ac 720石抄晒

石帳?

唔係 儲咗好耐

自己AC 無料到? 我中到灼佐已經當贏左啦

舊ac 差唔多半年無中過新限
睇下今個月有無中啲咩
唔係既話放置play算

唔易中又愈送愈少真係CLS

石又唔係真係好少既
但真係好撚難中
又無保底
我真係未見過2%難出到咁
其他game 2%易出好多

2%點計出黎屌佢

擺到明呃人

我覺得佢D課金卷先係靠害

課下1pack又1pack

撈埋D垃圾賣比人, 仲仆街過刻骨銘心金銀情侶套餐

今次真係好難中

但都係好多人買

包括我

大家唔記得咗以前max曬係4%
而家max曬係2%

4%抽到成隻狗咁
你話2%會點？

專門鋤弱扶強, 你班友仔....

無買啦
之前啫

閪GAME就是這樣訓練出黎

有無手足入唔到驚

改緊機率

執柒左

又入得返

咁多課長係度 邊捨得執柒呀

又啱，如果唔係點撚大家狗

有更新冇公布，好鬼

偷改機率

免費10抽 算好佛心了

課左幾多pack?

少年 你太年輕了

如果隊有灼佐，入灼鳴鳴定三竦鳴好？

對上一次課係老母，對上一隻係新十拳，撚左幾個pool啦

噱頭黎姐 參考反課大聯盟

營運屌你老母 灼遁用石抽番黎而家大平賣
又贏

唔信邪嘅結果 又爆死多次

課左幾多先

兩三PACK...對我黎講好多喇

唔追埋落去又會覺得之前個d 用得唔抵
再課又好晒錢咁

( Show Blocked User - 大波波池 )

凡事留一線 日後好相見
想玩單機火影就繼續講風涼話啦

得罪上帝唔係人咁品

我都唔係講風涼話
我自己都追過幾pack 先中，仲唔只一次
我意思係明白果個痛苦咁解啫。。。

咁算啦，我都係唔出聲。。唔想搞到誤會有罵戰。。

不過如果令果位巴打覺得我講風涼話而唔開心，講聲對唔住先

唔信邪再課多一PACK...好啦 宜家我信喇
唔追喇...好累

睇路呀, 係都POOL尾先衝啦

忍下手先啦

神忍Pool最忌深追
好似我抽老母咁追左都係唔撚中

我今次追左兩pack，我驚忍唔住黎多pack

你真係會忍唔住
兩隻野咁型

呢個真，明明平時2%個d追追下就有
呀~4%就好似奇撚怪怪咁

神忍都係一pack 兩pack止啦

我唔變強喇 以後有新嘅我或者多由也先抽

我3pack唔中

不要再說了

課定唔課，唔洗捱麵包，還到得先好課

忠告: 課金梗要還 咪俾錢中介

咁唔講囉

咪俾錢營運？

strong hold

決定課1pat 算啦，經過老母個次4pat 唔中已經好心酸

我退，有緣再見

想問下係咪8月3有老母抽？
如果係儲定石抽好冇 依加依個好閪

除左而家free果個pool
個個pool都閪架啦

屌好撚嬲 課多pack追嗚仔 終於出到 但又出多隻佐比我 好撚嬲呀 有冇得send封信過去 叫佢佐換嗚比我 比我完夢

貪得無厭

咁即係有無鳴

又block多件

課左兩pack得個吉居然覺得正常，我係咪傻左

帶土.jpg

呢d 全game 最勁既pool 都hold 咁你以後唔洗抽野

4周年

呢個pool機率仲閪過fgo

好難講
FGO大把人200幾300抽都冇PICK UP 5星
實有人歐有人非
不過閪影你中1次就夠, FGO滿寶要5次

中5 次點玩法

FGO要食自己升寶具嘛

我認我貪 但最後都要比營運撚鳩我

邊有可能中5次

寶5呢D野係歐洲人同油王玩意

講到好似非寶五用唔著咁, 神忍老母非11覺唔通又放之倉?

所以閪影同FGO同一層次野黎
閪影你要個個POOL都抽中限, 唔係歐洲就壕
新呢兩隻神忍根本唔係D咩冇左玩唔落去既角
專玩曉隊, 無所屬, 心技體知勇屬隊都一樣玩到

下下追隻所謂爆機神角, 同FGO隻隻追到滿寶有咩分別

其實係想追卡面 同龍珠一樣

又幾啱

我都想要鳴 鳴真係型好多

BTW, 多謝巴打以身試抽, 令我放棄追鳴呢個念頭

另外想問下如果佐/嗚起手
依加係咪最好打果個新活動
刷夠4m5 pt換專武？

係, 至少技速果件一定要拎到

個件神器黎加多個章就雙閃

要雙閃係咪一定要 活動分果件 再加活動章先得
活動章要抽哂三隻先做得哂
我抽左三隻櫻 都未見過其他兩隻

係, 果件叫火章(火之勳章)
無料POOL開到8月31, 有排實中得晒

唔該曬咁多位
最驚要係咁用石回體

派左333個杯麵WOR

派咗333個杯面喎

咁輕鬆啦

黎幾多抽幾多

屌 就忍唔到手又想抽

任何新手加我都唔會再同意

g 持贏運出多d 尾獸無效

G持出尾獸無效忍具

想問下是咪3隻都要11覺先拎到

8月 有 31日你都可以抽唔哂 我諗你不如早d 棄
仲要呢段時間狂送五星忍卷

贏左， 中灼佐
屌你個串丸子忍具好撚癲

我新3辣都未齊

今次成個月比你抽
實中晒既
唔會好似上次咁

大家咁話

你咁都中唔到以後我跟你搵食， 你即管去賭場

DLLM

個丸子忍具好撚勁
但睇唔閒佢括號果句寫咩 只可用到8月31號?

睇唔明

課金券中呢2隻 係咪可以專心玩曉隊

比你爽到8 31 就會收番

70抽炒哂

屌營運

CLS

唔中咪算, 遲早中

讚美營運

3日都淨係中港女

新3辣好似鳴仔最實用..?

係，補一半查

靜到呢

唔中，有咩好講
中左果D出黎發表下

比老母更好囉, 雙閃仲多忍具用

屌，你又中
真係得我唔中

邊忽又中, 個又字點得黎

新手都刷緊忍具唔得閒出聲

重入火坑咩感覺?

輕鬆玩，無乜感覺
我依家都係打左200萬pt咁大把

玩番?

難得刷到隻新鳴咪玩下

不如要翻個ac

唔啦 抽隻神忍J下Hea玩下算
話唔定好快又會棄

啱呀，要返出聲就得架啦
隨時可以比返你

你繼續啦，我比營運撚兩下就唔玩嫁啦

等我刷個佐首玩下先

點搞先可以邊玩邊聽歌, 次次玩果陣, apple music就會停咗

開music app 先再開game

投票分組投

掂啊

放ac
內有爆機角
有意洽談

$30收

$1

得24石起手，點刷

買我ac

巴打冷靜

打多6石

賣曬D經書用忍幣換咪得

係啵

新手入坑
係咪抽鳴佐就起得手

都冇其他choice啦

抽到先再算啦 依家首抽得一次十抽

有冇人要佐首抽ac 免費送比你
有意留tg

巴打，我想要，我刷唔到

由第一日79石刷到今日得24石

閪驚

Tg plz 係咁放出嚟我驚比人搶到

好，等陣巴打

Ok

多謝一桐巴

2pack輕鬆爆死

想del 驚

零課到佢摺

直接del驚冇眼屎乾淨盲

半年無中過野
再放置

仲刷緊佐

不了。

贏投票咪又係加多20素早 有西用咩

一陣DL番

1 pack 輕鬆死 4次扮開門
送2張垃圾6星

終於有講呢句嘅一日:
一pack啫

有fd 刷首抽中晒

屌佢 抽曬我地d忍

哦

祝你（fd)好運

好想試多1 pack 跟住買闇 但冇信心
時也 命也

姐係投完票都係廢既？
加得20素早

gogogo

1000再爆死

[red][/red放棄呢隻閪驚]

放棄呢隻閪驚

幾多pack？

石定$

唔記得

$

課左3千幾

CLS....

收手啦咁多位施主

我明你感受
算啦

我都3pack了

del驚啦，閪到震

睇J2算啦，睇凱踢出個大結局

有排吹...

不抽不是人

兩Pack爆死呀

課多pack囉 唔洗教下話
唔課到中你個兩pack既錢就掉落咸水海

diu nei

我講既係真理

3pack爆死,求屌醒

課到中 唔係就白白浪費左3pack

放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置放置

以為中新三辣，點知中左大獎

又話del game

又話del驚

想問吓 點解用qoo down落嚟之後入唔到game 成日卡係呢個位

連續4日免費抽都係出港女櫻

其實帶土比卡卡西隊穿個心都無事， 初代細胞咁撚癲？

新手入坑想問下神佐主動技一 行動1回無駄 同 最後一句係咩意思？

中左幻術啫

我重睇先

係我地中左幻術

其實係唔係一早冇左個心
佢忍者大戰比石壓死個時係心個半個身=宜家變晒白絕個邊
白絕可以不停重生所以隊穿左都冇用?

佢係右半身比石壓喎

咁我都要重睇了

好耐無見

左右不分姐, 無事既

今次2隻神忍有無雙閃？

新手入坑 請問呢個係咪首抽？

有
Mr yeah又出手

唔係

唔係班係佢個心落咗控制佢既野
帶土先比卡卡西插咋咩
啫係個心一直都係到

有

J舊神鳴算
雙閃

抽左3pack加3個85中左佐 ，唔洗del驚住，放置play一排

寫輪眼無效

係唔無鳴勁過佐？

唔知呀。唔中呀

sor，下次到你中

d人話打到3千幾萬，吹水ga

高素早高血高傷雙閃5命

下期大雜會, 大家努力...
灼佐好撚勁, 點解你地話灼鳴低一線既?
想睇睇你地D忍具可以點配, 出圖PLZ

都係果句，屎輪眼冇效

開始明 點解你地唔加低過400lv既新手

比你中哂公婆囉, 333杯麵無限體比足一個月你用都係養唔起神忍
平時無聲出淨係識一抽上水 刷首抽真係好易, 但真係好撚串

眼無限講緊乜野, 睇唔明

雖然我都係新手 但已經明
個個爆死緊 之後一堆人仲放閃光

冇效呀冇效呀冇效呀冇效呀

邊關先

點會升唔到?
神忍玉你自己有一隻嗚 好友夾多隻佐都一樣過到果關啦

E家睇A片放CORE都唔夠啦, 喂到嘴邊先得呀

所以配新四係屈哂機（我冇）

所以完pool 前都唔加新手做助人囉

其實新手搵佢隨機出果D 助人都夠打
唔使講到一定要老手CARRY

淨係要佢打夠450萬PT都叫救命啦

好，遲d 傷害關記住你呢句，慢慢搵隨機打上5%

我都記住

記住呀，隨機食唔到隊長技buff

記得名了

Haha 我就打夠了

人人要求唔同
你咪有你地追 係唔明點解要葡萄新手刷首抽
中左就叫曬命 你想試新野又唔想使錢咪開個新AC 刷完爽下

冇人萄葡你刷首抽，係班新手特別鐘意哂命post 完張相上黎之後就潛水等有野問/又中限先再上水，咁入呢個post 為咩呢？

睇死D新手刷完爽下好快又唔玩,但走之前又不停炫耀自己刷首抽中左勁野,唔係真心玩咁我做咩要加新手

無課既 都儲左唔少石去抽, 個機率西抽到心煩呢個時候出聲陣慶
唔屌個位"新手" 耶穌都反面啦

你睇定清楚講左D咩先

仲有依家唔係試新野OK?

黎緊d關會出架喇

尾獸無效真係會成撚日出 ,如果唔係點會之前係咁叫人唔好亂抽神忍

我講緊真係新入坑果D 新手WOR

你知啦，新卡通常可以威威一陣ma

我諗前面屌人曬卡個D都無一位係師父你講既"新手"

其實呢兩隻係for打pvp
所以唔打PvP其實唔洗追

順帶一提，首抽個率係易中好多，要中新限都幾易。相反，玩得愈耐，就愈難中。老手課左幾packs仲要唔中，班首抽既仲不斷up相，又問好無用，點玩...等等既問題，係令人好煩

個個都2pack3pack課落去得個吉，跟手上post見到呢啲

我新AC 700石都唔中

利申六百幾lv個ac食緊塵

老手都係為打pvp而抽姐，一係就卡面/招靚
而家佢地中晒喎，有乜理由唔抽

你地上次個個中老母 我咪又係得個吉

你岩 collection game

但係課左幾千蚊都唔中，話唔失望都假啦
比其他game都會有補底啦

b哥，放置play mode，抽埋3週年等4週年，如果有

Mr. Yeah

等4周年都等IOS 先好抽呀, 安葬4周年同食屎有咩分別

覺得新3辣既港女好好用, 是咪幻覺?
但我無技速忍具

我唔中

下次中b哥

祝大雜燴全中

中埋老母臭西

阿哥細佬老母孫仔, 含家中哂!

下次唔玩

約埋一齊del驚

閪game

岀黎見面 睇你課龍珠

good idea

想問下呢隻係咪冇用
用闇卷抽到

FOR PVP用,唔係話冇用,但未必用得切就死左

一定有啦，一個三週年pool 將佢課金榜由幾百變頭幾十

龍豬已脫坑1年

慘 仲有玩咩

黑氣曉好似得角都同畜生道比較有用？

曉準備俾木葉全面反擊啦

曉贏因為鼬仲計埋入去

角都算有用?唔識用求指點

又黎撚狗啦喂

33%

見佢寫33%
拉開一睇 佐鳴 老母 每隻得0.5%

廢事比人話我想要新野無付出 岩岩抽左30+40+50
家下夠資格出聲

正常，呢d 高%保底pool 一定係保你中舊角

3輪, 淨係中一隻高潮斑, 贏庄一百蚊

舊神班？

孤高之夢 YEAH

最近都叫buff 過既

屈血同命

等今晚收石 又可以比營運撚狗

聽朝好似回番多少石比我, 好安慰

扯啦屌

隻game真係痴線
又傷荷包又傷肝

飛段？

OK

而身死亦為次之

黑氣我覺得迪迪仔其實唔差

呢隻無用過 但好似出技好慢

一陣有野搞

有冇石派 啲石畀佢上個神忍pool撚曬, 點抽而家呢個pool

今晚！

72+唔知幾多

76+10

下星期一好似會再派33石

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大佬
認真講 係火影post最壞係藍b同雲上
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野藍b同雲上都未出聲
有時連肥毒都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
營運親生仔？你做到咩？
死撐課肝100抽歐洲中限就代表親生囉
你連課金 係屋企抽卡都吾敢啦
點做營運親生仔呀？ 大哥
你想學我地咋嘛
課10pack囉 直播抽屎呀！
最好學理我3個ac比人假撚門都要繼續
抽
你敢？你連續抽200下屎都做吾*到啦
學我地？！算把啦 傻系

連續3日鳴門，味見過佐助

打第幾班？

又有潮文

下個post頭

可以放上post頭

睇住劇刷，一日刷左3m幾分

免費抽果埋辣殺, 除左二速三竦嗚,有邊隻係有用/抽得

隻野最有用係用黎拎火章

我岩岩玩番一個月左右,冇重玩,而家身上最勁係一開波果隻神忍佐
有冇邊隻係有啲力水,可以升下

要拎火章三隻都要升啦

想問下木葉隊耐性無視係唔係新4最勁
勇屬個隻

當然

張新4勁型勁好j

PVP玩木葉隊新4係必備

Thx 咁都係得個擺字

上個月先出完，有排都味復刻？

之後要抽番點都夾落去其他POOL
或者卷抽, 依家課金卷都有架

放落其他pool做腳個人感覺難追

唔該想問下
1.係咪將3隻3周年三辣升到忍道lv2 就可以拎果個火勳章
2. 神忍果隻柱間值唔值得追 個人幾鍾意柱間
3. 神忍限定嘅卡係咪冇可能升到忍道lv11 因為食忍道卷冇用 而且你又唔會抽到11隻

要上到11忍道阿
3隻都要

1.好似係要升滿
2.只會對宇智波高潮，非真愛唔建議追
3.你有無錢先?

Thz 但係其實都好難升到
雖然仲有20幾日 但點每隻抽11隻返嚟

Thz
2. 咁都係唔追了 反正入唔到隊
3. 果斷放棄

我到今日一隻新三佐都無抽到

3. 你滿到11忍，隻驚應該入到課金排名榜 20位

唔緊要啦 反正最後應該都冇乜人抽得曬
如果冇用石抽過

我買起隻game算

差小小既咪用忍道卷

關於神忍滿忍既問題

又要拎番呢張圖出黎

想問下新個個活動雙倍分個時間完左？定每日都有？

Cls

又想課。。。求屌醒

不要再折磨荷包君了

果個共協任 係咪三班都要玩到2百萬

呢張圖

希望營運會將舊神鳴佐升級變7覺閃卡啦
話晒都顛峰狀態

放心 7覺會出過張新嘅

課黎想抽D咩, 定純粹為張卷

想問下最右手邊個隻仲有冇用 岩岩抽中左

冇

試下係呢個pool再抽鳴佐

小心被撚
日本仔抽呢個牛雜POOL出終谷底, 開心左兩秒彈左隻初代神佐比佢

唉仲記得上次老母pool個日本仔爆死

我都係咁樣被撚左兩次

仲要連抽20抽出神忍都係初代神佐

機率係高D, 但被撚機率都高好多

想問下最勁嘅凱係邊隻

想問下雌雄決戰有無野係新手啱換

當然係7覺夕象 暫時

30抽比隻咁既野我

要學識心足啦

等陣派石抽埋佢
比營運撚下

#metoo

陣間幾點派石??

ME3

3萬幾PT一場 要打8X場仲要X3

風吹雞蛋殼

E 中BUG? 收左86粒石 無料到既喂
送假石?

得我一個中招

炒撚晒

試下重入？我頭先都係咁 好心隻game update下server 都己經唔多人玩 仲可以lag到咁

我連石都收唔到 明明禁左接收 有記錄

追多30抽毛都無，總計60抽得隻初代 ，個Ac得新神鳴同舊神初代，睇下有無巴打要啦，30%都係撚狗

咪啦

炒完上一個, 炒埋呢一個 畀忍者之神放棄左

我係舊神班 佢30%都係堆舊嘅 老母同新個兩隻得1% 有鬼用咩

唔好啦，我都唔差40抽得空氣

30幾%都可以唔中

我諗返起我試過抽75%既滿月都係唔中

仲未收到。。。。

黑仔冇計

3個活動 點打呀
岩岩先打完450萬pt同5星嗚活動
333個杯麵都就快用晒

話左架啦
牛雜POOL係點都唔可以ALL IN

你係咪冇連登4日啊?

計埋上個POOL 40抽全部都係屎
屌你老母連玩落去既動力都冇
換埋隻100PAIN就準備長期放置

剛剛又中多隻舊神佐，巴撚

係禮物箱禁左接收但無料到呀 消失在風雨中

再次爆死

快同晒營運講

我放工先， e 家亞洲係夜晚撚有人理我

收唔到石咁係邊到同撚屌贏運講？ up 英文得嗎？

無心插柳柳成蔭...無論課幾多pack都唔及一下唔知邊度嚟嘅運氣
肉腸巴係咪真係唔攞返

新腸不如舊腸
比營運咁撚法徹底死心了

你使唔使攞返？
爆死到咁我開始有食咗你個帳嘅意圖

我唔玩啦，見到D活動都無心機打
我都係專心玩隔離算，起馬隔離唔會比人撚

中爆機角都唔玩，好有決心

肥毒巴:我單抽中雙限

神運

認真一問
有無人收ac？

放ac，有意留tg

想收

比tg我，我認真的

blue b我放acc前幾個月你都放緊ac
有邊次你唔係話認真

你係咪要？有新神佐
留個tg黎

個次無今次咁認真，你係咪收

去fb放啦

好的

由出老母開始已經唔想玩 新人威唔夠一個月就收皮

你個時放到幾多？

好似2000

而家應該2000都冇

咁多

係，一定無

我見你地成個月都唔爆post 就知小左勁多人玩

營運無心做，我都750石唔中限，無心玩了

咪同我一樣 不過我慘d 砌隊勁一勁既無屬比曉屈G 成100隻限比個新出既老母打哂面

隻閪驚 不段出新野黎否定舊野 有d直頭威得一個禮拜就收皮

真係...追左幾pack都唔中 送嘅石就中

不過肥毒巴中埋我多由也

5星多由也就算啦
唉，正式的起心肝承繼肉腸巴個帳...自己個爛帳又唔係課得少
點解一直都咁爛

所以我都係退，希望放到幾百

哇屌你雙神

果隻佐係咪好似話冇咁勁?

個個棄晒

雙神，j到出晒血

正確思路
及早止蝕離場先係上策
為免大家仲有留戀, 唔洗開147

我已經遲左

神忍卡卡西 同 神忍最終戰嗚門仲有冇用??

課完金就棄game 營運又嬴 鬥長命先係上策

課石唔中 送石都唔中

good morning

卡卡西有用，但後面個隻你指邊隻鳴。。？

...

D 1,2,3班加成時間係邊到睇?

課到中

我欣賞你，SD左信去官方但寫英文，怕佢直接o吾睇

呢個pool好似易中左

忍具
攻擊力 技能傷害100% 同 技能傷害150%應該裝邊個

你地中意邊張卡面多d？我個人覺得佐型d，好似漏電咁

#metoo
但係我有齊咁多代神鳴，一隻神佐都冇

呀呀呀呀呀呀

我舊ac 5隻神忍 4隻寫輪眼 一隻輪回寫輪眼

但出技好似鳴型啲 技都好啲

頂佢個肺依家個pool真係易中過之前果個

後悔了

佢之前機率一定無上到2%

易閪咩，咪又係唔中

課到要練光合作用都唔中
竟然0課亂抽就中
真係嬲到唔玩原本個帳

起碼多咗人中

我都係

營運：你係新手咪易中，老手，不了

ME 都係新手 點解唔中

metoo

用過人地隻鳴，差唔多忍具，同佐差唔多傷，暫時打到最高千3萬

佐隊長技好d

鳴技2好d

打和啦super！

你副帳定肉腸帳中呀又

灼鳴灼佐, 有無人解釋下2公婆點分高下 PLZ

肉腸帳中佐
所以已經食咗嚟當正身玩

賤人

唉肉腸彈出彈入又走左

遊玩時開心一點不必掛念我

推

中章...

風 ...

佐 250%攻
鳴 250%技傷

鳴快佐十幾跑速

其實兩隻都唔大分別

我愛羅終於抬頭了

個隻技一愈多查愈痛個隻
可以0查都開到技個隻 早排buff完

好老實講 神忍係得卡卡西 老母 7星兩公婆用到 好用
舊鳴佐唔高傷 仲要耍花槍先痛, BUFF完都無感覺
更加唔好提其他神忍, 連閃光都做唔到 , 打多血D既關都訓著

初代神鳴佐以前憑住高傷都好有用
動畫又好J
不過依家meta好少拉住sup
放完技1要回查

Btw, 自從出左火章，所有神忍都可以長駐閃光

但係都做到每隻千萬傷喎
打鳴仔上到3千萬

耍花槍先得WO 我手上只有零距離鳴仔, 唔打佢契家佬真係唔想拎出黎

仆街贏運星期6收錢但唔做野
莫非真係打英文唔撚認? 圖同證據都比埋

我指最初代隻神鳴佐
打普通人都成千萬

哦 呢隻真大BUFF, E家仲要閃光技到, 好似元祖神忍夫妻係硬性扣全部查, 點減都無用
我都想抽佢番黎....隊長技成日用到,
我中舊斑....唉屌

係邊隻啊

神忍佐鳴多數 指大字形個2隻
うずまきナルト［想いの全て］
うちはサスケ［決別の祈り］

係啊我就係抽中左呢隻嗚 係咪真係廢?

岩岩先話佢2隻勁

但係咪一定要打而加個把技速劍 一場得7X2倍打到心累SOSAD

係 呢隻要加兩技速先閃光到
唔係就要配疾風鳴

好耐冇on 120石中最新果隻神班有冇用

唔通答無用叫你賣左佢
留囉

屌,個個都中新神嗚佐,棄GAME算,臭閪GAME屌你老母

我都唔中 見到fd list愈黎愈多人放出黎 我屌

個個中都屌, 冇人中又屌
神又係你鬼又係你

玩閪啦，個個都中

M仔都中咗 好似係

我食咗肉腸巴個帳咋
我自身兩個食晒柴

我陪你棄 閪GAME

佢終於中限
冇得話自己半年冇限了

條友一packl 中

個個<-唔包括我
真係屌柒個閪營運

首抽點刷阿得26粒石

營運唔係送0石已經好好，你要感恩營運

賣野用忍幣換石

火章+鳴佐全技速忍具都得，雖然後者新手一定冇

起碼有課

課左未

梗係用把劍啦

新手想問下 火章係咪要完成哂下面嗰啲三週年嘅任務先拎到？

係

唔該巴打

依家老母仲係咪爆機角

過晒氣

但新神鳴佐亦唔係新一代爆機角

爆機角梗係新限四

一半一半啦
勳章果堆超高難度，關關都耐性無視0傷

耐性無視0傷
姐係耐性無視耐性?

咁無得講啦呢啲

7X2倍打左把劍 個人好空虛
又冇新個兩隻 抽中舊個隻 又好似用唔著
而加都唔知玩黎做乜

咁問爆機角嘛
好少可以同以前一樣一隻打天下

係 呀, 耐性無視技能打落去得0傷
好似入面D血成700萬定幾百萬好拎多

遲下開勳章關, 又未棄坑既可以去體驗下

仲以為耐性無視可以打晒
點知仲有個耐性無視0傷

抽左3日免費中晒灼遁2隻
之前抽到死果D棄驚未

遲下就會出專打耐性冇視0傷ga卡，等下啦

佢地中晒，棄閪咩

等佢出去會一會先
仙術 尾獸 灼遁佢唔會耐性晒下話

咁又係
人地中晒新野
我唔中係度拎免費果D打飛機
收收皮先

本nigga 課1pack唔中，日日係度叫春

雙倍pt喇
刷喇

普通果D技咪打穿耐性無視0傷

點解好似有影射味

閪驚唔好話老屎忽, 新手都好易頂住就棄

3pack

5號無晒杯面,無得刷野應該好空虛

3pack+1

一齊叫春

8pack可唔可以一齊叫

8pack唔中唔叫唔得啦

巴打中左仲叫乜
我7pack都唔中

想4千3蚊就中？神忍最少要5千

我係用卷中架
個pool撞過一次門咁大把

用卷中都好過無啦

本猶長一PACK

有無得睇個活動幾時兩倍分

巴打有冇考慮過改名

新手想請教點樣加自己個隊cost ?家陣得225 想加

神卡 4PACK 老母3PACK 都唔中

無, 固定

謝巴打解答

好唔吉利

名已改 話說e隻日向有無用

有，依加咩卡都有用

黑氣斑加呢隻, 單全體耐性擋晒

其實唔係好明
個報酬rank點先上到S?
下晝仲係A 依家去到B

好似3個組平均先高，姐係3組都33.33333333%

有，呢隻game咩卡都有用，你有腦就有用

4星 iq 200嗰隻鹿丸都好有用

哇咁麻煩

3組個%越均等越高
BTW, 呢D野不嬲唔係我地呢邊控制

岩 唔知今次係咪又做數

打夠3組200萬算 其他野交比營運做

求日本語手足幫拖， 講明唔睇英文。。

想點幫

放上黎睇睇
我都識睇少少

我尋日 day 四 login 個86石 獎勵禁左 記錄話我收左但憑空消失左，，， 我出埋圖比佢都唔睇
thankyou

標題就寫忍石不具合 掂?

係掛, 求其不具合都得

已SD ,睇下佢點回先, 條氣真係頂撚住比佢激到
仲用英文手蛇春咁長回我唔睇英文...

已棄GAME,各位有緣再見

陪多我一陣OK?

又多個棄驚

老手棄驚潮

放置放置 定D

無野做唯有去刷9萬神忍分換哂佢先

咩活動有兩倍分啊 打忍具個個?

一班 二班 三班個個阿

好似就係打忍具個個

咁換神嗚佐忍具個關呢? 唔該巴打

我都係唔知問人

只有一二三班既有時段 雙倍pt

3班二倍

早晨

忍具極卷/ 普通卷先得幾張, 好撚孤寒

新手玩左1個月

一出新限玩3年都係地底泥

呢隻係咪打pvp好勁嗰隻 宜家仲有無用

果幾關勳章 你要上熔遁鳴/炎佐 先叫易推d，人地幾千萬血 d實測當時既地圖炮角係磨唔死

入隊仲要木葉限定

唔係 純收藏用

勁個兩隻一隻100cost另一隻係40cost

笑左 唔好意思

中新個隻嗚門 可以開局？

下年神忍祭係咪44%

大佬呀。。。。好心你

我勸你唔好再問，自己靜靜地打忍具算。

可以，抽埋免費pool 一次，襯今日仲有無限麵同雙倍，刷素材覺醒爆抽到既六星，之後打關拎專武

雖然麵佢好大機會會再派，但有時間就今日肝左先

快開！然後打帶土果關刷忍具

肉腸B

神忍起手其實好辛苦，不過而家冇選擇已經係最好

無選擇

Sor, 極卷係要s rank等全體獎先有一張

用百豪櫻保全隊磨過左
好似仲冇得揀助人？

係 無助人揀

想中炎佐 遲下要打火影關叫救命..

XX%+XXXXXX<<<呢類技能係點樣加大個傷害?

技傷

比直接+攻擊力更好?

後面個數細既話, 或者打HIT數就攻擊力
灼佐果D 3%+100, 初代神鳴佐

其他3%, 7% + 萬幾, 幾十萬都係用技傷

睇完先留意到灼佐係3%+10 .....笑死我

但打出黎好高傷
利申唔中

點解會咁

多hit數

好似係

同埋黎緊仲有廿幾次抽 你中硬

係
唔知HIT數佢點計, 個基數好鬼細
但好鬼痛

總之打出黎好撚痛...R哂頭

BTW 灼鳴 比 灼佐好???

收到m巴

食到得返五十碗杯面
升到280lv

火的意志

新手冇知一問
應唔應該儲夠30抽第一個超忍pool
咁樣先為之刷首抽

你講神忍？
抽囉，不過你要預自己唔會中好野先囉

應該係神忍祭先啱
應該儲30先抽
抽中神忍就唔洗重刷？

神忍一定要抽中新佐,新鳴 老母 3選1
至少好似8月活動有老母 2年專忍具復刻

神忍X超忍係咩料

係咪頭三隻？

好似好難中

人手一隻 送架WO (應該係

有咩

玩左一日 都唔知
係邊度有

係個池到

陣間食埋個五十碗佢

睇post名咪知易唔易中

我抽中左另一隻鳴人
唔係新嗰隻

仆街佢收番個通告 話聽日有神忍超忍MIX池

2隻大筒木 超忍+ 老母神忍

灼鳴可以配咩忍具

和解印，火章，魚蛋，封印卷...etc都係呢類

留名，報到 ，BTW 做咩頭幾頁有罵戰，有冇花生食？

三班又有DOUBLE～

對唔住我淨係知有隻培因pvp好勁

唔洗對唔住,有咩唔明盡問,識答一定答

係咪有巴打講過4星鹿丸IQ200天才個張有用

51583744
又係時候跪下好友

隻GAME得限先會有用,4星有用ge講法應該係N年前,就算點用腦點諗戰術都係唔會夠限玩
有愛竟留,冇愛就賣

你唔用腦砌隊姐

豬柳

個33.3%究竟點玩？

但個張係咪可以減人地攻 防 速

豬柳呢啲毒蟲玩咁耐都唔識砌隊

有無圖 唔知講邊隻

係就係,但基本上99%miss

勇四 真爆機角

無錯，呢個post風氣好好，唔識好多人會教無乜人會蝦人

吹咩,我不嬲玩開無腦流 務求一擊必殺

影射味咁濃既 唔係講我呀可

無錯，廢柴豬柳

岩呀 隻新勇四真係好好用 D 90C 都唔洗升

新兩隻90隊頭黎講好超班

屌住營運咁課係有好結果的，一千石終於有限

又關你事,再嘈推你落街

不要把自己想得那麼高

你條撚野係咪係到引駡戰？

抽唔到唔關我事啦

屌你老母
做左老屎忽就串柒柒

恭喜，歡迎黎到音速世界～

重課閪game？放置喇，重課nxb先係王道

Sor我新手，復活得4個月

退住坑咁課，感覺好爽

welcome back
ADDED

小薯參見太上皇
轉頭加你

若有得罪，小弟願意道歉，無意引戰

你死返落D土入面變大薯啦,過400LV未

唔洗放了

垃圾game就棄喇，我都準備棄，做多幾年準備功夫，收完營運恩賜俾我嘅火章我就棄

個爐好撚暖

讚美營運 送我火章

我放住玩

我指呢隻勇四

收皮啦柒頭 我過500你都未入坑

我又圍下先

識食巴 改完名唔認得

邊個識食？無人識佢

對唔住

條撚樣改埋d唔知乜撚野名

呢隻好野黎 神角

你個倉究竟收埋啲咩

實係嫁喇，我無敗走所以咪重有爐圍

好撚溫暖
藍b知我病咗，竟然提我早d瞓

我愛藍b

快撚d訓，咪阻住哂

十年無見你 呢排生活好嗎

Gay

晚安，聽日重要一早起身返工

Short

gay你媽

一個19神忍POOL就可以搞到個POST變晒質
真係多謝營運

大有冇忍具參考下，30抽中得一隻

其實唔關個pool事，係人嘅質素問題

個pool點會有問題？營運都無錯，營運係唔會錯嫁

都係用番佢專有 或者放曉南印

技速劍, 火章, 雪糕/南印, 石像(左)

終於識返去返工？

網上講兩句都咁在意
不如BLOCK左佢唔洗再煩

條垃圾最叻射波

值得升？ 我之前升左隻速嗚 ，廢到唔用得架喎，好驚伏多次 ，啲神玉要打好麻煩

Buff左 都叫見得下人
無選擇底下都唔錯

有其他高火力唔洗升, 冇就升
鍾意可以唔升收埋佢/賣左佢

屌你死開啦

呢隻好用好多

小朋友

短

咪係，垃撚圾

玩緊抖陰

刷存在感

I’d pls

咩速鳴？
呢隻好野黎架

做晒暑期功課未？

義囝

玩完先

見佢卡面幾靚就升左，點知

呢隻 都見得人既

必中都冇, 收番埋

仲有張再廢啲？ 請出招～

Hi小火龍

大把

神忍細佬

第二代鳴佐

COST同傷害唔成正比

點會咁玩，block咗邊有樂趣，要等佢自己敗走先有意思

江山易改，本性難移，敗走開嘅走完一邊自己會走埋另一邊

個post發生咩事

跟唔到

棄驚潮，快挽留佢地

只係想一人少句當冇事發生唔好咩
當我錯
打和啦 SUPER~~~

係呢個時候要建立一個共同敵人，令到佢地雙方團結，朋友我見你骨骼精奇，不如就由你做呢個角色啦

乖 無事 眯埋眼 快啲刷三班

挽你老母

我新手咩都唔知

神卡泥足深陷都仲話自己新

唔洗啦
其實揪緊我之嘛一直

咁你都好好揪下

咩事
做咩搞到罵戰推post

傻豬，不要把自己想得那麼高

你以為係揪緊你一個？你錯喇，係唔止你一個嫁

喂 食屎

認真，呢隻四代係2015年未出全game 第一隻限心仙鳴之前，係爆機角黎 首抽必備

嗰時第一派有得6星嘅普通卡，升完有忍具都幾勁

我就係舊4開波

你上到連登嗱
啲內臟賣晒未？

喂 收嗲

人大常委會你都敢串？

好熱鬧

惡過共產黨

j龍

佢係我心中仍然係真爆機角

不再引戰，來讓我們和平相處，齊來全創美好討論壇

下，個post會好快沉

一日最衰都係我
唔中神忍咪冇事

BTW, 呢度真係好有八婆女人味, 成班圍爐取暖

笑鳥

只係想一人少句當無事唔好咩

精神分裂？定係用咗多重影分身之術

今日終於見識到非洲人民既憤怒

唔好問啦屌

做乜撚野

有班非洲人發惡
唔同佢地一齊屌營運會被佢地不停揪擊
建議各位新手快D加入佢地, 以免(好似)有幾?條友慘遭非洲人民既揪擊

d清泉去晒邊，快d調和下個post

清?依家冇呢支歌仔唱喇
最後既清泉都比班非洲人洗到污糟晒

我就是共同敵人
一齊屌9我吧

實係喇，眾人皆醉我獨醒，俾人屌到敗走咪返post搵存在感

敗走之前有幾可係個post出現？分分鐘加埋都無佢呢個post留言咁多

Btw大把人抽中又即刻拎出黎揚咩，要幾on9先會以為人地係抽唔中張卡先攻擊佢

我諗呢度都幾多非洲人
大家記住100抽up先中到限係歐洲人啊
齊來共創美好非洲國度

岩呀, 人多一定岩
睇番陳年舊史可能仲多
係囉, 到底要幾ON9先會以為人地以為人地係抽唔中張卡先攻擊

Btw人地屌營運就唔得，自己屌營運出佐唔出鳴就得，自己追多兩pack唔中鳴又有屌，真係以為其他人盲睇唔到？面皮幾撚多尺厚

留言#896答到你，自己講哂出聲都唔係

...完啦好嗎

咦, 原來係咁
我自己都唔知添, 中左咪幾好
真係恭喜晒你

好啦SOR, 原來大家都係真心

早幾日已經諗住停左喇
係有堆人好似女人咁雞啄唔斷, 一直揪擊到條友拎番出黎講
唔會完架喇 垃圾 閪影

喂喂喂做乜尻？

我不打了 .jpg

唔洗講野啦, 總之講到尾
我唔岩, 我唔著

唉打機啫...

我都覺, 打機姐
又唔會一世對住, 咁小氣記仇記咁耐

屌 做乜撚野拎完石冇撚哂d石
係咪同樓上巴打一樣 bug撚左

爆SER

呢隻帶土係咪無屬隊先勁

痴撚線 已經冇石仲要食撚左30幾粒
個30%機率抽舊神忍 都唔撚中 痴線

我就係等d石抽第三次十抽 molamola

一齊唔見石啦巴打

冇事, D石拎到

篤篤下就出番黎，係lag lag地

篤得番一甩。。。。

我都係咁

701 plz help

sigh。。

我想要呢張

中天天

我都食晒啲石

天天好用

五屬弱點五倍唔差？

呢隻唔洗，舊帶土先要

神忍卡卡西忍具係咪未復刻過

你上咗6星就知好用

dkgh 鹿演

我中柱間
仲要本身有

贏運好撚憎我地呢班老屎忽

慣了

SAME
好開心, 賣左有幾千銀

呢隻如何

柱間+1

有冇用

中鹿丸

中左天天先發現 原來我無換過佢D忍具

好似上次無buff 佢

你地d 石消失左咪copy 前面有大神譯好個段日文寫sd 去屌囉， 搵我都無用架

鹿演或成最大贏家
個個都中

此鹿演不同爆機鹿演

iq200 你識咩 下緊大棋

諗返起篇野就想笑

隻帶土有冇話配咩忍具好d

聽日會派埋twitter line d石
可以整多個10抽

南印會落 其他咪專武 有咩放咩啦 你應該唔會全齊

鹿演一個專忍都無， 好波

Thx巴打

都係放加技傷果啲

仲發夢會抽到炎佐，夢想無限大

火章 即刻變神

尾獸衣抽大波田都好 至少能j

有幾多石?

其實應該仲有好幾個活動未派石

唔知
全部夠數既有33

THX

聽日1次過派?

佢幾時派你又會黎問我

我問緊聽日會派幾多石,你就話應該仲有好幾個活動未派石
我以為你講緊聽日都派埋

極限輸出可以咁落，不過你應該冇呢堆忍具，回血件野係隻野新出既時候打rank 既，但你可以落大土影珠當回血

不過呢隻帶土係上年十二月出，半年前開始已經唔會入隊

果時轉個頭出左隻55開卡西
呢隻完全冇人理

呢隻只係六星+唔洗組無所屬隊版既舊帶土神，呢一年出既野都改變哂d 玩法，想放都放唔到入隊

好型呀
m仔

嗚呀~嗚呀
點解m仔d忍具可以齊到咁

中凱......新

係今日月耀日 8月月耀日送33
你上twitter 就睇到至少仲有兩個三三石未送
但絕唔會一炮過比你

舊十BUFF左, 踢走左好多呢類一代爆機角

0查出技 太撚癲 80素早

俾佢食撚咗石可以點做
搵唔到之前巴打段嘢去屌贏運

自己改內容呀屌你地!!!!

今晚肥毒一抽中雙限, 留名見證
黎緊大波田會出一張兜巴星版 , 打鳴仔一巴BUFF全隊
我話既

係咪算唔錯？

係，仲想點？

今日好黑閪，唔好搞我please

入GAME封面都唔驚唔通

如果我話想要埋老母呢

唔勁,重刷

唔係好明
求師兄解畫

課金囉

對唔住大佬

唔勁 賣哂佢

心郁郁啊
搵唔返舊ac先重刷架

嘩 都幾撚臭串

咁咪抽爆佢老母囉,抽唔爆咪抽撚爆埋你老母囉 問問問,你係想曬命咪直撚接D

333杯麵仲有幾耐 限你用到5號真係
IOS周年都會比安葬周年好, 大家記住(如果未執)

課囉 而家課又有卷

瘋了 全都瘋了
避開1001先

收起喇，太曬了，想要老母就課金，不過機率好低，唔好以為自己會中到，有3隻好心足了